今日和理非: 撤回惡法，拒絕攬炒

撤回惡法，拒絕攬炒！
撤回惡法，拒絕攬炒！
撤回惡法，拒絕攬炒！
撤回惡法，拒絕攬炒！

係和理非既真口號！

5毛 Blocked

善用不推文
撒回惡法 我要攬炒

DNLM，你個名真喺改得冇撚錯。 快縮返入你媽個Hi度啦

兄弟爬山各有各做
反對攬炒
巴打你到底係要撒回定撤回

屌你老母，黎連登話拒絕攬炒

一直都係連登，非P
講出真和理非意見
拒絕攬炒

拒絕攬炒？好啊，你去叫政府接納晒五大訴求，我即刻企你嗰邊
做唔到嘅就唔好阻其他人做正經事，你收皮啦

支攬炒姐係支持惡法
名正言順大陸惡法在港推行
我先至做緊正經野

借位幫手睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

短視

攬炒先至係真短視

block 由佢沉

Blocked

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

用下你個腦啦 唔攬炒香港憑咩同上面fight?
你冇錢 但一定要唔比錢食飯
Cl7s

撒回都好 勢必攬炒點都同你攬炒

唔攬炒點同上面bargain?

818 維園集會見 純和理非
同埋請呼籲在場人士日後㩒錢！

立即普選 否則攬炒

全部搞錯哂

攬唔攬炒唔係香港人決定的，係港共同支共一念之間。

香港人，仲有西方世界，只係做番相應的行動而已。